Sh 既你地冇做錯到，其實咁係救左美國，令美國冇結構性危機

👍

師兄有才

Thx

單機

你講乜鳩